450入頂唔順走左了。。。

唔係3萬鎂咩？

完美高買低賣
唔明你賣黎做咩

SS 嗰日會幫你報仇